八大停課賽馬直擊

科大、中大先後衝線啊啊啊啊啊啊

墮後嘅城大依然妹下妹下咁啵

仲有poly都宣布咗

shitty可能要廿九號先宣佈

Ou大熱門最後宣布

傳說中ge一大HKU呢屌你

理大都宣布左

Ou不是八大

Sor冇睇標題

......

浸中都宣布左

Edu wfc

香港得七大

Shitty仍然喺起點未出發

文盲

shittyu班高層放新年假放到懵撚左

Sorry求你地唔好鞭
抵我讀ou

bu宣布左成個鐘有多了

浸中表示被人遺忘

甘埋土宣佈左未

有可能。
上次shitty疑似個案出email出得幾快下。晚上十一點幾都可以落order話取消交流，真係估佢唔到。
"校長郭位教授決定由即日起暫停下學期學生前往內地的所有交流活動"

暫時ploy cu bu ust

張翔未瞓醒

著左件衫隱左形

中國會唔會試下hiv 藥物醫病...

笑咗 多謝樓主
其他po睇到好絕望

八大代表請留低返衝線時間做個紀錄

hku實包尾

問過shitty未

OU,樹仁,恆大,APA,珠海,東華
呢幾間另開一組

Shitty：一直關注中

郭位又潛撚咗

edu張仁良： 有咩事聽日咪知囉

I大：點解要停？

一大唔係樹大咩

hku：起點都未去到

我含都未停

張翔係咪番咗鄉下中撚咗肺炎呀

前後加埋Refund一個sem學費走唔甩

2050 聖約翰學院和馬禮遜堂各出現一宗武漢肺炎疑似個案。

聖約翰學院一名居住於十樓的宿生剛從中國回港後懷疑受感染，已於今日傍晚送院。書院正為該同學曾逗留的升降機和十樓地方消毒，據了解該同學沒有到過書院內其他公用地方。

而馬禮遜堂的疑似個案仍未有進一步資料。

至今，港大校方仍未公布應對武漢肺炎的防疫和開課安排。

外圍賽

郭位呢屌

I大種子

領先緊啦

感染數字

OU 一定包尾唔洗問

之前山竹都係hku包尾

嶺南停左未？屯門確診果個就住倚嶺南庭，學校隔黎

又停學費蝕鳩曬比佢

Real, 張淫良已消失半年

城大各位找郭位

返咗鄉下

等睇shitty包尾

I大今次有機會出線
對上個sem都有份入圍

lingu最遲

教大放到16號

一大個名沒落左好耐

黨大22:41

goal 教大以第五名衝線！！！

港大已出

hku 停

Important message from the President’s Office

Dear colleagues and students,

In light of the latest development of the Novel Coronavirus (2019-nCoV) outbreak, classes at the University will be suspended after the Chinese New Year holidays and will resume Monday, February 17, 2020. Detailed arrangements about in-class examinations, online teaching and make-up classes will be announced in due course.

Non-local students who are in Hong Kong are advised to stay in Hong Kong during the period when classes are suspended. Those who are not in Hong Kong at present should consider not returning to Hong Kong at this point in time. Research postgraduates should discuss their study plans with their supervisors.

We have strengthened preventive measures as far as practicable across the University. However, students and colleagues, especially those in residential halls, should take proper precautions related to personal hygiene and prevention of transmission or infection. Please consult the advice and announcements provided by the University Health Service at

In order to safeguard the health of all University members, and to be able to provide appropriate assistance to affected individuals, all students and colleagues returning from Mainland China must complete an online health screening form, which will be emailed to University members.

The campus will remain open, and office and research labs will continue to operate, but heads of units and supervisors should communicate clearly with colleagues about working arrangements and exercise discretion regarding staffing flexibility as necessary, including work at home arrangements for some colleagues.

Events on campus in the coming weeks, especially events involving a large number of participants, should be rescheduled or cancelled.

The University has established a Task Force on Infectious Diseases, chaired by Vice-President (IA) Professor Norman Tien, to continually monitor and assess the situation. We will post updates to the University’s FaceBook page, HKU App and HKU Portal and website as appropriate and send bulk emails as necessary.

Please stay vigilant and continue to make your personal health a top priority.

Professor Xiang Zhang

President and Vice-Chancellor

一大變咗CU好耐

Hku Goal!!!!

郭位冇心情，唔出email住

笑左

推

潛咩鬼
佢死左架啦
其他膠層要問米先知佢旨意
所以咪次次攪咁耐囉

Shitty騎師墮馬啊

Ling U
六月以嚟都冇停課

lingu啱啱宣布左

Hku已宣布

shittyu包尾屌佢老母郭位肯停未

嶺南22:43 壓個靚線

終於唔係最遲

我嶺吐氣揚眉

鯨魚唔係魚？

shitty呢?

裝緊閘機邊有時間傾停課

shitty騎師幫郭位搵緊碌木鳩

Asshole仔留名睇邊間u既asshole最快跑出

出左email喇

2235

真係輸咗比shitty

唔係

shitty
勁啊

又係郭位

科大 email時間 1756

Shitty 初四啟市

shitty吐氣揚眉做八大第一

thei仲未跟機

HKU岩岩出左公佈 停到2月17號

領先全港

shitty包尾第一好耶

shitty會唔會墮馬

shitty九成跑第尾

非8大通常等8大出曬先跟機

放心 只係時間問題
一定會停

shitty應該初五會出email㗎啦

郭位。。。
可能玩嘢停少日都唔出奇

我哋未番工 商討緊 .jpg

2240 終於醒
應該比學生聯署整醒咗

反而想知停到17號夠唔夠...
屌啦星 好想香港亂

OU 都出左

前一大放成個禮拜，唔急
利申前一大

留名跟進

OU > Shitty
爆冷

OU果然係自資院校中最強個間

但校長嘅背景

Lingu 都停咗了

快過shitty

齋講校長 恆大，中大應該比較好

張仁良算係咁啦
果鑊起碼有咁少事
都有出現先
係果句柒咗姐
睇下shitty/poly果兩隻撚屌
直頭廢時出現
仲幫手報狗

郭位係笑話
停少日/墮馬都有機

同學各位 找郭位

有冇圖

大家估錯了～ou已經宣佈 暫停至16/2

張翔表示唔使驚
點都有郭位包底

Shitty郭位，不意外

係咪OU已率先跑出?

ou都係u

爆冷係

含大真係唔適合叫做大學

敦位又消失

人地叫學院，大咩學

咪係囉，正程痴住喺隔離

十一月好似有嘅

我諗應該初五下晝到啦
如夢初醒獸咁撚樣

遲唔遲都冇咩人去理

但其實應該最先停，個確診患者喺正隔離到住

City人真係

OU啱啱都宣布左

真係城屎大學郭位又唔知縮撚左去邊

速大重未有通知

shitty會唔會連非八大嗰幾間都快過佢?
暫時已有OU

教大停左

吾城表示驚乜！

教大 10:35 pm

樹仁都未有

樹仁hall 好多大陸人

ou爆冷跑出

一個鐘前宣布左了

Shitty班高層係咪中肺炎死撚咗

城大竟然係八大排第九

Shitty : Please contact us during office hour

咁間間都係啦

係

shitty停左

Shitty 2351 衝線！！

包尾

23:51

Meanwhile, due to the uncertain situation, the University has tentatively decided to move classroom instruction to online learning for two weeks from 31 January 2020. Preparation is underway and details will be announced shortly.

Notification from the Emergency Response Unit (ERU) (67)

Update on the suspected coronavirus case and alternative teaching and learning arrangement

The coronavirus test on a student the University arranged to send to hospital for examination on 23 January (Thursday) came back negative. This confirms that the student was not infected by the virus, and the student was discharged from hospital.

The University stayed in close contact with the student in the past few days to provide any needed help. “I am very thankful for the practical and effective assistance the University offered,” said the student. We wish the student a speedy recovery.

Meanwhile, due to the uncertain situation, the University has tentatively decided to move classroom instruction to online learning for two weeks from 31 January 2020. Preparation is underway and details will be announced shortly.

In case of emergency, staff and students may call our 24-hour emergency hotline: 3442 8888.

Emergency Response Unit
25 January 2020

緊急事故應變小組通告（六十七）

有關懷疑感染新型冠狀病毒個案的最新發展及教學安排

於本月23日（周四）經校方安排送院接受檢查的學生，對新型冠狀病毒測試呈陰性反應，證實沒有受感染。該名學生已獲安排出院。

大學在過去數天一直與該名學生保持聯絡，提供所需協助，該名學生在出院後表示：「非常感謝大學切實有效的支援」。我們亦祝願該名學生早日康復。

另一方面，由於情況不明朗，大學暫時決定由2020年1月31日起一連兩星期改以網上教學。大學正進行準備工作，詳情將於稍後公佈。

教職員及學生如遇上突發情況需要支援，亦可致電24小時緊急服務熱線：3442 8888。

緊急事故應變小組
2020年1月25日

吾城急起直追

shitty死要面唔話停課

照返，不過網上教學

屌你老母變咗2個禮拜網上教學

要升排名呀 點可以停課嫁!

屌佢老母 停就停喇 咩網上教學

城屎大學果然名不虛傳 仲要強調支那狗對武漢病毒呈陰性反應 屌佢老母 如果件支那狗呈陽性反應就唔會咁大口氣

有d人 收左澳州 master conditional offer 7月尾要開學. 轉online 又唔洗delay 對佢地黎講好事

shitty 人表示

利申：TA 。老細肯定要我幫手攪新科技

講緊係咪八大
而家冇人CARE你係咪魚

我含又贏

禾含 23:59

2359 禾含跑出 今日尾班車

港大學生要求停課之聯署聲明

（Please scroll down for English version）
（如欲聯署，請按入此連結： ）

需要HKU email

面對疫情爆發，港共政權為粉飾太平，拒絕實施出入境管理措施，更執意就《禁止蒙面規例》上訴，將政治考慮淩駕於公眾安全，更任由醫護人員淪為政治工具，醫治大批中國患者。我等對此表示強烈譴責。

香港大學早前曾按衛生防護中心指引，安排懷疑感染武漢肺炎的同學送院。相關同學曾到訪明華綜合大樓及太古堂，校園安全未能保證。故此，我等要求校方：

一）立即停課直至武漢肺炎疫情受控
二）強制要求所有中國入境的學生進行健康申報
三）謝絕一切中國旅行團到訪校園
四）公開所有疫情控制措施及實行情況，以及所有於校內發現的受感染或有可能受感染之案例

我城人心惶惶之際，我校定當肩起守護學生的責任。危急存亡之秋，我等亦當與同學並肩作戰。

發起團體：香港大學學生會二零二零年度中央幹事會候選內閣

Joint Statement of HKU Students Regarding the Request of Suspension of Classes

(To sign the petition, please click on this link )

In face of the outbreak of Novel coronavirus (Wuhan Pneumonia) epidemic, the Hong Kong-Communist Regime refused to implement the immigration management measurement in the attempt to paper over the cracks. Moreover, they insist on appealing the Prohibition on Face Covering Regulation, putting political considerations above public safety. Medical staff are even forced to become a political tool to provide treatment for the huge amount of Chinese patient. We hereby express our vigorous denounce in response.

The University of Hong Kong has previously arranged the students who were suspected of being infected with Wuhan Pneumonia to the hospital in accordance with the guidelines of the Centre for Health Protection. The students in question visited Meng Wah Complex and Swire Hall. Such caused doubts among the students about the safety of the campus. Seeing as such, we would like to demand the school to:

1. Suspend all classes until the Wuhan Pneumonia epidemic is under control
2. Implement mandatory health declaration from all students crossing the border from China
3. Decline all Chinese Tour groups from entering and visiting the campus
4. Disclose all epidemic control measures and their application and any infected or suspected case on campus

During this time of crisis, the University shall shoulder the responsibility of protecting the students. We shall always stand by the students in this crucial time.

Organizer: Proposed Cabinet of Executive Committee, The Hong Kong University Students' Union, Session 2020

咪係 屌你老母 停就停啦乜撚嘢網上教學 都戇鳩鳩

賤種泥

屌 shitty真係shitty

八大係邊八間？

冇鯨大份呀 鯨大仔

郭位係咪去梗報警唔得閒

郭位係咪已經中咗肺炎

對呢位校長冇乜期望屌，真係好撚on9。

一早死撚左

你又係文盲？
鬼記得邊八間 咁多間

我仲要收你地班蛋散嘅學費嫁

thei 都係大學 點解無人識..柒到一個點

你都識講Thei

外圍賽連馬名都無

停咗未

Google啦 伸手黨 8大都記唔到抵你讀鯨大

0消息
如無意外31號照常開學

哈哈

其實佢咁搞法，professor 都好難做。冇端端online learning

仲有珠海學院未有消息

有無巴打開非8大外圍賽

咩叫 照返 但網上教學？
我get唔到sor
Anyone tell me :(?

似乎係上網睇片

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

其實shitty好黑人僧... 武漢肺炎未傳得好廣時已經收到幾封email講加閘機進度啦～ 睇得出班高層好想加閘機. 而肺炎單野越黎越勁時，最近封加閘機email 就提埋肺炎，話加閘機有效減低傳播. Cheap到 利用埋呢d野

屋企睇都得啦,洗鬼返
我就唔信個個lecturer 拍片啦
Upload notes叫人自己睇就有

東華9成唔會停

姐係返學校睇片?
成個補習video班咁

仲有THEi, VTC, 毅進

鯨大得罪你啲咩
我I大㗎

樹仁咁多nds，快啲停啦

點會諗到返學校睇片唔好咁戇鳩好無

毅進 唔係u黎

OU: 17/2
恒大: 17/2
樹仁:未知
東華:未知
珠海:未知
Thei:未知
唔知有冇漏

咁姐係 當一班100人，少一個 lecturer, 剩99人。
少一個人 對衛生防疫 無大幫助，
唔合邏輯
睇片 屋企睇都得

學校唔想停進度，局人睇片姐

同意
所以online learning 會搞到某d professor 好麻煩
唔係個個pro都識用錄片果d功能（雖然應該識用）
佢做呢個決定既時候，有冇顧d pro既感受（學生就算啦，預佢唔顧）

佢話 照返 但網上教學㗎嘛

I大仲未有聲氣呀屌

加閘機令到成個校園好似監倉咁
大學係自由地方
唔好搞咁多野啦

VTC表示......

仲有I大呢

我問 「咩叫」， d人傳黎傳去話要返 我鬼明
我覺得係唔洗返但佢會叫professor upload野上網？

強調陰性反應都冇咩問題，正常都要講返聲
但佢後面嗰段：
大學在過去數天一直與該名學生保持聯絡，提供所需協助，該名學生在出院後表示：「非常感謝大學切實有效的支援」。我們亦祝願該名學生早日康復。
真係九唔搭八佢點樣感謝學校關我咩事？條友係唔係唔識寫信？講到自己好叻好勁咁明明只係call人捉佢走使唔使寫埋感謝信俾你啊？

重有速大,Kong U Space,明愛,能仁,演藝學院

成段email最on9既地方
假如條友真係有武漢肺炎，佢仲講得出呢d說話

有冇人整返個排行榜

八大
黨大：2240
暴大：
UST: 1756
吾城：2351
我嶺：2253
浸中：
教大：2235

外圍組
禾含：2359
鯨大：
I大：

網上教學 可能up曬啲lecture notes上網俾學生睇就算 未必科科都咁有心機拍片

收完學費先

浪費我幾秒時間睇佢成段仲要祝願佢早日康復，你明明係祝佢早日康復，send埋俾我做乜撚？

可能唔拍timnotes自主學習
真係要等shitty 澄清番online learning點撚樣

然後順手話上網教嗰d唔考
好似上個sem咁

上個sem夠話online teaching啦
最後一係online教嗰d唔考
一係直頭連online materials 影都無

除咗暴大有邊間唔係黨大

突然城大關心學生，唔係好似連登一眾巴絲所講咁仆街
但我真係覺得好on9

突顯

浸中:2030

八大
黨大：2240
暴大：
UST: 1756
埋土：
吾城：2351
我嶺：2253
浸中：2030
教大：2235

外圍組
禾含：2359
鯨大：
I大：

樹大,東華,明愛,速大,ku Space,能仁,THEi,港專,耀中幼教學院,宏恩基督教學院,

外圍組樹中去咗邊

算不上大學

最後反而突顯到城大唔單只係仆街，仲非常戇鳩連封email都寫唔好，分唔清對象同重點

鯨大

結果出爐：科 理 浸 中 教 港 嶺 城💩 (暫定排名)

科大 1756
理大 要影相確定*
浸中 2008前 (確實時間有待確認)
中大 2027前 (確實時間有待確認)
教大 2235
港大 2240
嶺大 2253
城大 2351

外圍賽
恆大 2359

*理大衝線係
時間大概係1900
Offical E-mail未見到

歡迎理、浸、中嘅觀察員提供衝線數據

I mean 八大

我講得唔清楚
我指外圍賽 有好多隻馬未入閘

浸中 2006收到msg

有失大學體面

Ling u已經消失咗

i大跟下大隊好冇

吾城一放到底

Poly 2035收到

I大?
2月8前交學費啦

返學好撚驚見到啲大陸人狂咳但唔戴罩

屌幾時停課呀
早幾日仲比埋學費
退錢呀屌

係咪得shitty係31號開始online teaching

中大 tg gp 20:16

今年final year嘅朋友有冇覺得冇番過學就突然間要grad

有

Poly 1855 紅磚資訊台telegram已有

點會退錢 諗多左

推到仆街

樹中呢

屌
真係諗太多

fyp未撚做過咁款

Jm9
賽馬

鯨大 2339

校方email就2036
但更早已經有其他渠道流出過

Fyp點撚算

i大

浸中學生 2020 收到 失蹤多日既錢大康寄出 電郵

i大世界第一， 出面就算點樣都好要模擬返工情況，果然係職訓學校

正確嚟講Shitty未停課 轉online learning 郭位表示：我理得你班pk呀 我要排名呀
Shitty終於要成為香港一大喇
我係Shitty仔呀
我係香港一大讀架

鯨大轉 e learning 算唔算
between 東華已經棄咗權 講明唔會停課

2023衝線

但係啲支那人都唔會提早14日返嚟自我隔離，其實姐係冇用？？？

city人唔想上堂咩? 大家其實唔想被感染姐，咁變online咪得. 其實就算話停課 2月17先教返書，之後咪又係要遲兩個禮拜先完sem , 一樣.

i大冇人識冇人討論

i大呢

UST 係咪最遲開SEM

VTC表示連個閘唔知係邊

等我仲等登睇email
屌那媽淨係話喺校內提供搓手液

中大橋一戰之後，中大係大家心目中已經係一大

睇下
正常人理撚得佢叫乜9新型冠狀病毒
咪又係叫武漢肺炎

公海個邊2220就有尼個消息

原來東華都轉elearning了

有啲人上sem開始做
但late drop咗今個sem再做
可能最尾即係唔使做

Asshole仔有冇賽馬直擊
想知shitty會唔會連下兩城

bu 2003

結果出爐：科 理 浸 中 教 港 嶺 💩

科大 1756
理大 1855(Tg Channel) / 2036 (Offical Email)
浸中 2003 / 2006 / 2020（想點？）
中大 2016 (Tg Grp) *據說未有Offical Email通知
教大 2235
港大 2240
嶺大 2253
城大 2351

外圍賽
鯨大 2339
恆大 2359

理、浸、中 係有爭議嘅
其實應該以Mass Email為准嘅
不過唔浪費時間Update喇

大會正式宣佈ShittyU繼續係Piece of shit

城大其實未起跑，因為都無停課

鯨大最早係2316有通知

我2019 intake full time postgrad覺得都無乜返過學就就黎grad

咁係1600米柱停低唔跑直接退出

i大院長可以死撚埋
0消息

公海2220就有消息出過

Vtc，thei 14:00沖線

thei goal

I大：咁急做咩，停到咪得囉

但學費照交

太空停到17/2

隻馬慢慢行過嚟

八大代表請留低返衝線時間做個紀錄
結果出爐：科 理 浸 中 教 港 嶺 城💩 (暫定排名)

科大 1756
理大 要影相確定*
浸中 2008前 (確實時間有待確認)
中大 2027前 (確實時間有待確認)
教大 2235
港大 2240
嶺大 2253
城大 2351

外圍賽
恆大 2359
明愛準備起步

Hea跑都有名次

八大代表請留低返衝線時間做個紀錄
結果出爐：科 理 浸 中 教 港 嶺 城💩 (暫定排名)

科大 1756
理大 要影相確定*
浸中 2008前 (確實時間有待確認)
中大 2027前 (確實時間有待確認)
教大 2235
港大 2240
嶺大 2253
城大 2351

外圍賽
恆大 2359
I大 1400
明愛準備起步

係得city轉online teaching, 做乜鳩?

埸馬仔係咪已經跑完

冇東大

廢時退學費俾大家

要臨時拉伕要送上前線

樹大 今日 10:49

Bu都係

太空漫步

革大email 內文話稍後公佈

暫時得東華衝出跑道

未 外圍賽繼續
明愛似冇消息
HKCC冇人講
東大已衝出跑道

更正 隔嚟post 話HKCC 跟機

衝出跑道
東大手足保重

個人建議東大手足罷課

速大 26/1 1344

你有無拋個西瓜落海先

鯨大延長到幾時話？

外圍賽係咪差唔多可以宣佈完

CCCU話跟shitty online learning
說好的孤兒仔呢

1) 明愛專上學院官網搵唔到停課 notice
有冇巴絲知延長假期未？

2) research labs 仲operate as usual, 研究生慘啦

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

cls ls 科大提早到19號開sem

Bu

BU延長停止校內授課到3月2號

bu跑過終點仲未停低

BU又贏

正式賽：依家浸大一馬當先！！

放心 之後大家都會跟

其他u會唔會跟呢

一定會

科大除外

bu又贏
利申：讀bu

屌退學費啦

科大痴撚線 搞乜撚野

dear students
this is my first time to greet all of you online

Bu 超速駕駛開快車

新一大

諗諗下 佢將成個sem3食左 補落sem2 就應該唔會退學費

嘩 浸大係跑完新春盃後完全冇留力 一馬當先繼續向前跑

大陸人係咪人？

科大咩事?

Round 2 開始

留明

Online ar

延長賽

禾浸

其實有冇可能4月開學 食咗個暑假照計返4個月上堂

加時， BU一馬領先

其他u：bu個車尾燈都見唔到

學貴費點計

UST：*墮馬

有時真係覺得你班人好難服侍
唔停課又話唔停課
停課又話呃學費
又唔想返學又唔想交學費
咁不如唔好讀啦on9

畢業生點？
大公司出哂offer
齊齊9月開工？
報外國postgrad 嘅人都死得

收皮啦屌你老母，一睇你就冇讀u

UST轉Online呀你地到底點pass 1002 1003

屌 bu用zoom online lesson，係直播上堂係直播上堂
重要 take attendance 啊屌

咁撚on9科科都係咁？

好肉酸

停唔停有咩分別
都要online learning ge

Shitty 7號就開始online teaching

Online learning基本上唔睇架啦

要停課係因為肺炎
要退學費係因為無開到學
兩件事都唔同原因
用下腦啦朦撚

如果assignment照要交, 試照要考
停唔停真係冇分別

Runnnnnnnnn

Final year搵咗工七八月返嗰啲點算

唔係喎
係連登仔一見到停課就話人地想呃佢學費

IVE應該月中先會講
12-14號先講

廢話啦 一定要做assg
考試可能轉埋做take home assg🤗

真係好懷念可以安心咁返學嘅日子，初初覺得武漢肺炎係壓倒支共嘅稻草仲幾開心

行開啲啦 傻閪

暫時有一科要 仲要開cam上堂

屌你老母唔退學費都幫手班啲口罩，憑學生證一人十盒八盒當無數

UST都係，但講明live lesson會有recorded videos for 唔同timezone嘅人
應該唔會take attendance啦喎，有啲人返咗外國住 好難attend live lesson

芝麻學生聯署
要求唔好遲完sem 話會阻到佢地煙腸

樹大呢？

加時賽

hku第二？
屌你老尾嚇撚親

真香港人都會揀cu做一大

i mean 今次停到2/3個速度

announce*

就黎online成個sem

唉 我都想喊
已經爛grade架啦

Sorly誤解咗你

唔緊，我讀緊hku都覺佢係垃圾

點解ust仲要早2日開sem

今個sem真係多災多難

到底全年加埋返學有無2個月

唉 同學 加油啦

咁都有round 2

一直想問Shitty話31號起2星期
佢放假前又係差1日先夠1個week
係咪代表14號開始返
定同其他U一樣17?

shitty瞓醒未？

11月翻過學之後就無再踏入過校門........

HKU 2/3先返學.

老實講 咁多支那人呢段時間攻入香港
社區大爆發如箭在弦
大家準備成個sem online甚至停學都得

Round 2:

浸大
港大
其他大

中大啲nds prof翻嚟未

其實可能有online teaching 等於有返學，唔洗遲完sem

我買shitty最遲

豬大

仲有班nds回鄉探親又要落返嚟

咪搞啦

上個sem defer交學費
今個sem果d都未交
咁如果真係停晒34月，唔交都唔係好過分姐

手足好嘢 感謝手足

大學：走堂囉，我唔理你㗎啦

我會睇下 最緊要慳交通時間

仲未計local 藍絲
同埋本地傳染

Poly 都停到去3月2

估唔到浸中嘅終點後衝刺會為場賽事開展第二回合啊啊啊啊啊啊啊！！！

率先跑完第二圈嘅有 浸中、中大同理大啊！
大家俾啲掌聲！

不如整理下第二圈賽果再置頂

城大爆冷

Poly hku bu都停
Cu肯停未

Shitty有消息咩？

你哋前面唔停我Shitty都唔撚識停呀

due to the current situation. Test 1 scheduled in Week 8 will need to be done online through Canvas. We schedule it on March 21,Saturday, from 3-5pm

利申ShittyU
代表左係唔係online teaching 3月都會進行？

［樹仁大學宣佈延遲至3月2日開學，期間會以網上形式授課］

//To: All Students and Staff

Owing to the recent development in the spread of the novel coronavirus, the University has decided to extend the online teaching arrangements until 2 March, 2020. We will keep you posted of further changes. In the meantime, stay safe and healthy!

Dr. FC Hu
Deputy President//

Wooooo

理大墮馬

依家嘅情況啊
就好似賭枱上啊
各個Player不斷加注咁啊啊啊啊啊啊啊

中大呢

?

Ou呢

到底邊個會最大膽all in先呢
難為我哋啲學費俾佢拎嚟加注

東大一定包尾

教大提早復課 轉online teaching

cu仲未出

Bu: Due to spread of coronavirus, face-to-face classes be replaced by eLearning till March 2, plus make-up classes and extension of the semester. Emails from President and Vice-President(T&L) have details.

八大

Semester 2 will be extended for two weeks. After face-to-face classes can resume, make-up classes will be arranged to cover for content as well as studio and laboratory sessions that cannot be delivered by other means. Such make-up classes will be arranged during the two-week extension, and/or through classes on weekends as well as other remedial means such as intensive learning.

The adjustments to the academic calendar are as follows:

1.
The last day of classes will be 9 May 2020 (original date: 25 April). Course instructors will arrange make-up classes as soon as classes can resume including during the two-week extension;

2.
Examinations for Semester 2 will take place from 14–28 May 2020 (original period 4–18 May);

3.
It is expected that the graduation lists may be approved on 30 June 2020 by Senate (a few days later than the original approval date).

屌佢老母
推遲個考試做乜

i大果然非紅日就識出野

鯨大1934衝到第二個圈終點線

幾時到速大

速大唔係跟 poly?

未收到email

其實online learning 可唔可以玩到4月or 五月？
呢家武漢肺炎傳染力咁強，而且解藥都冇，甚至 當件沙士，伊波拉都係解藥都未有 轉季自動消失

實可以嘅 但應該退返一部分學費
屌你成個sem都online learning
我俾錢學校用你d resources 最後得online learning
咁我不如報distance learning??

中大推遲左個sem到5月2, 視野暫時領先

To reduce the risk of spreading the novel coronavirus, The Chinese University of Hong Kong (CUHK) has decided to provide online teaching starting from 17 February until further notice. The special work from home arrangement for CUHK staff will be extended to 9 February.

(1) Online teaching
Except for specified courses, online teaching will be conducted from 17 February as far as practicable and feasible without compromising learning outcomes.

In order to provide adequate time to complete the courses and to compensate for the lost time, the second term will be extended for two weeks until 2 May 2020.

On campus teaching will be resumed once the circumstances allow. Notifications will be made to the students at least one week in advance before the commencement of the on campus classes.

Students will be notified of the arrangements for course assessment after 17 February.

我嶺衝線時間 31/1 1925

五月

完sem

CU超速駕駛

但要上堂

推到見報！！ 東華學院假停課逼學生返學

一係打錯 一係中大收到料停到2/5

1 Feb 1755
城大宣佈2月7號起 全綫網上授課直至另行通知

學費減半啦仆街

埋土？？

PolyU 3月16-28停online teaching, 不排除無限期停學

埋工連暑sem 都cancel 埋
回水啦

暑sem交咗錢啦咩
Btw今年即係當唔當你哋讀咗

Final year 都唔知點搞

FYP照交 課照上 工照搵

停到3月16號

嶺南停到16號，round 3

成件事係2/16開始online learning 個sem 推遲結束 本來係四月中完 而家變五月二
幾時唔使online就唔知

港大停到3月28號

停撚哂去啦屌

停課定義係連online teaching都無.
呢幾日hku lingu 都轉左?

shitty由頭到尾都冇停過學，
所有assignment如常交
只係轉左online teaching

啱 起碼退20%啦